其實中國經濟係吹出黎？

我睇篇文話阿里巴巴靠中國未來已經可以超越亞馬遜國際市場。。。

据预测，到2027年，阿里巴巴光靠挖掘中国市场，就能将其市场规模从今年的10.6万亿美元飙升至24万亿美元，届时其中国市场规模将翻倍至10.5万亿美元。

「意思就是，阿里巴巴在中国的市场规模，比亚马逊整个的国际市规模还要大」分析师们总结道。

10年後比依家嘅人地大 都算
仲要係FF出嚟

經濟同人口有關，中國十幾億人，總生產量一定會高過其他國家，但係人均gpd就